日本動畫業界情況每況愈下

只餘下賣肉和色情
垃圾
全部一撚樣

SAO好正 博人傳未睇過但應該唔算賣肉啦

真，全部都後宮，高汁既買少見少

又係呢d垃圾嘢

冇了冇了

套套都異世界

冇新意

同以前套套都係機械人同戰爭一樣次嘛，賣肉同異世界係依個年代既標誌一樣

Btw,巴比倫，深夜超自然公務員，高達Diver, 夢幻之星，幼女戰記之類的都無賣肉

今季居然睇到兔仔賣肉

淨係講異世界番
今季
獸道 同 慬慎勇者 都超好睇
上季推
2世 魔眼列車

銀河英雄傳說都唔差，歌又好聽
仲有獸道笑到仆街

屌 真係好撚on9 套套都異世界屌女屈機 悶撚到 套套都跟條公式 肥矮毒柒臭去到邊咪又係一樣 套套變神屌女 on99

巴比倫 星合之空都幾好睇

佢老豆有招後宮色誘術, 有機會教壞埋個細, 所以都算賣肉

全年 追哂全套得
狂賭之淵XX
進擊的巨人

鬼滅之刃 Fate/Grand Order 仲睇緊

以前一季都睇總有一兩部好睇
我今年真係唔太搵到

今季仲有一套異世界幾好睇 我不是説了能力值要平均，不過都開始崩

幾時叫賣女賣肉，先多人睇

我英

今季好左wor
銀英傳 psychopass FGO

舊版仲好聽呀！古典音樂。同盟，帝國國歌真係經典來的。

今年嗰啲唔係好啱口味
淨係追咗五等分 進擊同psycho pass

鬼滅係咁賣腿柱
唔掂囉

盾之勇者都幾好睇呀

有fate睇就夠 加多套gbf

高水準製作

都係呢句
真正既廢柴去到異世界都只會係廢柴

舊果套好好多

Sorry借個位黎
緊急！1709灣仔被捕女手足！認人救人！

幫手救手足!!!!!!!!

約定的夢幻島

舊個套op 好似聽緊opera 好正

人設舊果套贏9條街啦
廿幾年都無進步

異世界真係睇到嘔 仲要唔好睇

幫肉食動物含

冇人講dr stone 同 炎炎

十年前已經悶左啦

偶然有套墨魚女同南家幾得意咁

歌牌情缘

獸道暫時幾好

有冇一啲好似 銀魂 遊戲三人娘
呢類比較好笑嘅動漫睇

慬重好撚尷尬wo
係條女先得D 笑點

我窮願廢廢地睇到D 寫真D
再用下腦去生存鬥爭
好過下下都拍個手指打爆人啦

但係條女真係好撚好笑
冇尷尬 那來 大爆笑

stone 應該係個蔥頭太頭頂
佢又要有D 科普元素
但個蔥頭仲爆過悟空
唔係個個啱

以前四天王，依家異世界

上季高汁

日本宅宅自己都唔買碟所以搞成咁

盾勇垃圾到
一直用3個弱智黎襯托主角,
唯一好睇少少係前期個公主屈主角果part

想睇長篇熱血打鬥

有來自深淵2未?想喊餐飽

月經文

係,睇完冇咩感覺連D賣肉番都冇想打J感覺
用多左時間睇歐美劇或電影都廢事睇窮技動畫

其實有d無聊，因為個餡都係手機俠嗰類
而且成集廿幾分鐘，可能先得兩三個笑點

konosuba一樣係白癡女神，但係主角有幾條友即係笑點有幾條線，打鬥劇情又無咁流

咪因為D死毒撚搞歪晒業界

鬼滅之刃係真神

唔好合理化 賣肉，萌，幼齒
頂唔順

認真少少講
其實除左呢期興既類型,季季都有其他野睇
大製作都甚少係呢啲爆谷片
同樣早排電影興超級英雄片DC就學人搶住係咁出

夏目友人帳

得啦得啦
十幾廿年前咪又係有
賣唔賣肉自己揀

季經

係你頂唔順個勢姐，道理唔會感情影響

屌你老母 賣肉不知幾正 你識條春

最撚on9 表番賣肉永遠都係到喉唔到肉
最多咪又係露小小 揸下波

同叫雞但係淨係同隻雞吹下水就走有咩分別
真係唔明d人話係為睇女有咩好睇

係都佐助教啦

冇人講vinland saga, 集集都有料到

唔係個個啱睇呢類需要慢慢入個氣氛嘅番
好多人都係想輕鬆吓/爽吓
所以賣女/節奏快嘅番受眾自然多

眾所9知，日本動漫產業最強係90年代，00年尚可，10後就沒落了，日本人自己都係咁話

kso2賣肉賣得勁

係唔係暫時唯一動畫化嘅歐洲歷史漫

得番巨人係高汁

越黎越多翻炒
但其實又唔係冇好劇本去動畫化

完全諗唔到一個人要去到咩程度先會鍾意睇嗰啲「現實廢到痴肺的我突然成為異世界萬能俠（仲有好撚多女圍呀！屌佢個閪！）」嘅番
學似呢度話齋，一個人廢去邊都係廢㗎啦，dklm
ff到嗰種地步換嚟真係只有一種討厭感

反而konosuba雖然都係異世界，但主角都係平凡（除咗運氣好)，而且性格仆街，感覺真實返少少，而且白癡女神白癡得嚟又真係似啲無腦港女，個感覺當堂好笑咗

你識條春咩
不嬲都係刀劍世界二火滾世界一架啦

正皮左，但問題班死毒撚先係佢地主要收入來源

天元突破之後再冇熱血機械人番